# Présentation : 

Le logiciel wakeonlan est un logiciel en ligne de commande permettant de réveiller les ordinateur à distance. 

# Utilisation
wakeonlan -i 173.245.73.65 -p 7 00:22:41:30:c9:04    Envoie une requête MAGIC au port 7 de l'IP 173.245.73.65 possédant l'adresse mac 00:22:41:30:c9:04

